《警告》 黑色五毛警報立即生效

醫護一停罷，d垃圾五毛即刻群情洶湧

班5毛明目張膽咁分化，扮都唔扮

等睇嘴炮戰

五毛同黑警一樣助紂為虐
一齊死全家

唔推，等佢自己沉

多謝罷工醫護所有努力，我決定左罷工多1個月

垃圾五毛d技倆愈來愈check